{
  "questions": {
   "1": [
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Balón de Oro?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Michel Platini",
      "Johan Cruyff"
    ],
    "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más títulos de la Copa Mundial de la FIFA?",
    "options": [
      "Brasil",
      "Alemania",
      "Italia",
      "Argentina"
    ],
    "correctAnswer": "Brasil"
  },
  {
    "question": "¿Quién es el máximo goleador en la historia de la UEFA Champions League?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Lionel Messi",
      "Raúl",
      "Robert Lewandowski"
    ],
    "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ha ganado más títulos de la Premier League inglesa?",
    "options": [
      "Manchester United",
      "Liverpool",
      "Chelsea",
      "Arsenal"
    ],
    "correctAnswer": "Manchester United"
  },
  {
    "question": "¿Quién marcó el gol 'Mano de Dios' en la Copa Mundial de la FIFA de 1986?",
    "options": [
      "Diego Maradona",
      "Pelé",
      "Zinedine Zidane",
      "Ronaldinho"
    ],
    "correctAnswer": "Diego Maradona"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles anotados en un solo torneo de la Copa Mundial de la FIFA?",
    "options": [
      "Just Fontaine",
      "Miroslav Klose",
      "Pelé",
      "Gary Lineker"
    ],
    "correctAnswer": "Just Fontaine"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó el torneo UEFA Euro 2020?",
    "options": [
      "Italia",
      "Inglaterra",
      "Portugal",
      "Francia"
    ],
    "correctAnswer": "Italia"
  },
  {
    "question": "¿Quién es el máximo goleador de todos los tiempos de la selección brasileña?",
    "options": [
      "Neymar",
      "Ronaldo",
      "Romario",
      "Pelé"
    ],
    "correctAnswer": "Pelé"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la UEFA Champions League en la temporada 2018-2019?",
    "options": [
      "Liverpool",
      "Real Madrid",
      "Bayern Munich",
      "Barcelona"
    ],
    "correctAnswer": "Liverpool"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en el torneo UEFA Euro 2021?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Karim Benzema",
      "Harry Kane",
      "Romelu Lukaku"
    ],
    "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos del Campeonato Europeo de la UEFA?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Michel Platini",
      "Marco van Basten",
      "David Beckham"
    ],
    "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó el torneo Copa América 2021?",
    "options": [
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Chile",
      "Uruguay"
    ],
    "correctAnswer": "Argentina"
  },
  {
    "question": "¿Quién es el entrenador con más títulos de la Premier League inglesa?",
    "options": [
      "Sir Alex Ferguson",
      "Jose Mourinho",
      "Pep Guardiola",
      "Arsene Wenger"
    ],
    "correctAnswer": "Sir Alex Ferguson"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador tiene más asistencias en la historia de la La Liga española?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Xavi Hernández",
      "Andrés Iniesta",
      "Cristiano Ronaldo"
    ],
    "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ha ganado más títulos de la FA Cup?",
    "options": [
      "Arsenal",
      "Manchester United",
      "Chelsea",
      "Liverpool"
    ],
    "correctAnswer": "Arsenal"
  }
]
,
   "2": [
  {
    "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2004?",
    "options": [
      "Andriy Shevchenko",
      "Ronaldinho",
      "Thierry Henry",
      "Zinedine Zidane"
    ],
    "correctAnswer": "Ronaldinho"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos del Mundial de Clubes de la FIFA?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Lionel Messi",
      "Sergio Ramos",
      "Dani Alves"
    ],
    "correctAnswer": "Dani Alves"
  },
  {
    "question": "¿Qué país fue el anfitrión de la Copa Mundial de la FIFA 2010?",
    "options": [
      "Sudáfrica",
      "Brasil",
      "Alemania",
      "Rusia"
    ],
    "correctAnswer": "Sudáfrica"
  },
  {
    "question": "¿Quién anotó el gol ganador para Alemania en la final de la Copa Mundial de la FIFA 2014?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Thomas Müller",
      "Mario Götze",
      "Mesut Özil"
    ],
    "correctAnswer": "Mario Götze"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la UEFA Champions League en la temporada 2008-2009?",
    "options": [
      "Barcelona",
      "Manchester United",
      "AC Milan",
      "Real Madrid"
    ],
    "correctAnswer": "Barcelona"
  },
  {
    "question": "¿Quién es el máximo goleador de todos los tiempos en la historia de la Bundesliga alemana?",
    "options": [
      "Gerd Müller",
      "Robert Lewandowski",
      "Karl-Heinz Rummenigge",
      "Lothar Matthäus"
    ],
    "correctAnswer": "Gerd Müller"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Supercopa de la UEFA?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Lionel Messi",
      "Paolo Maldini",
      "Philipp Lahm"
    ],
    "correctAnswer": "Paolo Maldini"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Euro 2016?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Antoine Griezmann",
      "Mario Gómez",
      "Olivier Giroud"
    ],
    "correctAnswer": "Antoine Griezmann"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ha ganado más títulos de la Serie A italiana?",
    "options": [
      "Juventus",
      "AC Milan",
      "Inter de Milán",
      "Roma"
    ],
    "correctAnswer": "Juventus"
  },
  {
    "question": "¿Quién es el jugador más joven en marcar un gol en la historia de la Copa Mundial de la FIFA?",
    "options": [
      "Pelé",
      "Kylian Mbappé",
      "Michael Owen",
      "Diego Maradona"
    ],
    "correctAnswer": "Pelé"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó el torneo UEFA Euro 2016?",
    "options": [
      "Portugal",
      "Francia",
      "España",
      "Alemania"
    ],
    "correctAnswer": "Portugal"
  },
  {
    "question": "¿Quién es el máximo goleador de todos los tiempos en la historia de la Ligue 1 francesa?",
    "options": [
      "Zlatan Ibrahimović",
      "Edinson Cavani",
      "Thierry Henry",
      "Pauleta"
    ],
    "correctAnswer": "Zlatan Ibrahimović"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ha ganado más títulos de la Eredivisie neerlandesa?",
    "options": [
      "Ajax",
      "PSV Eindhoven",
      "Feyenoord",
      "AZ Alkmaar"
    ],
    "correctAnswer": "Ajax"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2006?",
    "options": [
      "Fabio Cannavaro",
      "Ronaldinho",
      "Thierry Henry",
      "Zinedine Zidane"
    ],
    "correctAnswer": "Fabio Cannavaro"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa América?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Neymar",
      "Diego Maradona",
      "Pelé"
    ],
    "correctAnswer": "Lionel Messi"
  }
]
,
  "3": [
      {
        "question": "¿Quién fue el entrenador de la selección española durante su victoria en la Copa Mundial de la FIFA de 2010?",
        "options": [
          "Vicente del Bosque",
          "Luis Aragonés",
          "José Mourinho",
          "Pep Guardiola"
        ],
        "correctAnswer": "Vicente del Bosque"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ganó la Bota de Oro en la Copa Mundial de la FIFA 2018?",
        "options": [
          "Harry Kane",
          "Kylian Mbappé",
          "Luka Modrić",
          "Cristiano Ronaldo"
        ],
        "correctAnswer": "Harry Kane"
      },
      {
        "question": "¿Quién anotó el gol ganador para España en la final de la Eurocopa 2008?",
        "options": [
          "Fernando Torres",
          "David Villa",
          "Xavi Hernández",
          "Andrés Iniesta"
        ],
        "correctAnswer": "Fernando Torres"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de títulos de la Copa Africana de Naciones?",
        "options": [
          "Samuel Eto'o",
          "Didier Drogba",
          "Roger Milla",
          "Yaya Touré"
        ],
        "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Liga de Campeones de la UEFA en la temporada 2004-2005?",
        "options": [
          "Liverpool",
          "AC Milan",
          "Chelsea",
          "Barcelona"
        ],
        "correctAnswer": "Liverpool"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el máximo goleador de la historia de la selección argentina?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Diego Maradona",
          "Gabriel Batistuta",
          "Sergio Agüero"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene la mayoría de asistencias en la historia del Campeonato Europeo de la UEFA?",
        "options": [
          "Andrés Iniesta",
          "Luis Figo",
          "David Beckham",
          "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Andrés Iniesta"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Mundial de la FIFA 2014?",
        "options": [
          "James Rodríguez",
          "Thomas Müller",
          "Lionel Messi",
          "Neymar"
        ],
        "correctAnswer": "James Rodríguez"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ha ganado la mayoría de títulos de la Ligue 1 francesa?",
        "options": [
          "Saint-Étienne",
          "Paris Saint-Germain",
          "Olympique de Marsella",
          "AS Mónaco"
        ],
        "correctAnswer": "Saint-Étienne"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2018?",
        "options": [
          "Luka Modrić",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Lionel Messi",
          "Kylian Mbappé"
        ],
        "correctAnswer": "Luka Modrić"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de títulos de la Copa Libertadores?",
        "options": [
          "Francisco Gento",
          "Ariel Ortega",
          "Carlos Tévez",
          "Pelé"
        ],
        "correctAnswer": "Francisco Gento"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el máximo goleador de todos los tiempos de la selección neerlandesa?",
        "options": [
          "Robin van Persie",
          "Ruud van Nistelrooy",
          "Johan Cruyff",
          "Patrick Kluivert"
        ],
        "correctAnswer": "Robin van Persie"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ha ganado la mayoría de títulos de la Primeira Liga portuguesa?",
        "options": [
          "Benfica",
          "Porto",
          "Sporting CP",
          "Boavista"
        ],
        "correctAnswer": "Benfica"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2007?",
        "options": [
          "Kaká",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Thierry Henry",
          "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Kaká"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de títulos de la MLS Cup?",
        "options": [
          "Landon Donovan",
          "David Beckham",
          "Thierry Henry",
          "Robbie Keane"
        ],
        "correctAnswer": "Landon Donovan"
      }
    ],
    "4": [
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles anotados en un solo torneo de la Copa Mundial de la FIFA?",
        "options": [
          "Just Fontaine",
          "Gerd Müller",
          "Pelé",
          "Ronaldo"
        ],
        "correctAnswer": "Just Fontaine"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Campeonato Europeo de la UEFA en 2012?",
        "options": [
          "España",
          "Alemania",
          "Italia",
          "Portugal"
        ],
        "correctAnswer": "España"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó el torneo de la Copa América 2019?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Argentina",
          "Uruguay",
          "Chile"
        ],
        "correctAnswer": "Brasil"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el máximo goleador de todos los tiempos de la selección francesa?",
        "options": [
          "Thierry Henry",
          "Michel Platini",
          "Zinedine Zidane",
          "Just Fontaine"
        ],
        "correctAnswer": "Thierry Henry"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Liga de Campeones de la UEFA en la temporada 2012-2013?",
        "options": [
          "Bayern Múnich",
          "Borussia Dortmund",
          "Chelsea",
          "Real Madrid"
        ],
        "correctAnswer": "Bayern Múnich"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2001?",
        "options": [
          "Michael Owen",
          "Luis Figo",
          "Ronaldo",
          "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Michael Owen"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de títulos de la Copa Africana de Naciones?",
        "options": [
          "Samuel Eto'o",
          "Didier Drogba",
          "Yaya Touré",
          "Roger Milla"
        ],
        "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Eurocopa 2012?",
        "options": [
          "Fernando Torres",
          "Mario Gómez",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mario Balotelli"
        ],
        "correctAnswer": "Fernando Torres"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ha ganado la mayoría de títulos de la Pro League belga?",
        "options": [
          "Anderlecht",
          "Club Brugge",
          "Standard Lieja",
          "Genk"
        ],
        "correctAnswer": "Anderlecht"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2003?",
        "options": [
          "Pavel Nedvěd",
          "Thierry Henry",
          "Zinedine Zidane",
          "Ronaldo"
        ],
        "correctAnswer": "Pavel Nedvěd"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene más apariciones en la historia de la Copa Mundial de la FIFA?",
        "options": [
          "Lothar Matthäus",
          "Paolo Maldini",
          "Cafu",
          "Gianluigi Buffon"
        ],
        "correctAnswer": "Lothar Matthäus"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Liga de Campeones de la UEFA en la temporada 2005-2006?",
        "options": [
          "Liverpool",
          "AC Milan",
          "Barcelona",
          "Real Madrid"
        ],
        "correctAnswer": "Liverpool"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Mundial de la FIFA 2010?",
        "options": [
          "Thomas Müller",
          "Diego Forlán",
          "Wesley Sneijder",
          "David Villa"
        ],
        "correctAnswer": "Thomas Müller"
      }
    ]
,
   "5": [
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2019?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Virgil van Dijk",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mohamed Salah"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles anotados en una sola temporada de la UEFA Champions League?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Robert Lewandowski",
          "Raúl"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2020?",
        "options": [
          "Palmeiras",
          "Santos",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
        ],
        "correctAnswer": "Palmeiras"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2019?",
        "options": [
          "EE.UU.",
          "Países Bajos",
          "Suecia",
          "Alemania"
        ],
        "correctAnswer": "EE.UU."
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de los premios Golden Boot de la Premier League?",
        "options": [
          "Thierry Henry",
          "Alan Shearer",
          "Harry Kane",
          "Sergio Agüero"
        ],
        "correctAnswer": "Alan Shearer"
      },
      {
        "question": "¿Qué país fue el anfitrión de la Copa Mundial de la FIFA en 2002?",
        "options": [
          "Corea del Sur y Japón",
          "Alemania",
          "Francia",
          "Italia"
        ],
        "correctAnswer": "Corea del Sur y Japón"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2016?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Lionel Messi",
          "Antoine Griezmann",
          "Neymar"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la UEFA Europa League en la temporada 2019-2020?",
        "options": [
          "Sevilla",
          "Inter de Milán",
          "Manchester United",
          "Arsenal"
        ],
        "correctAnswer": "Sevilla"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Mundial de la FIFA 2018?",
        "options": [
          "Harry Kane",
          "Antoine Griezmann",
          "Kylian Mbappé",
          "Romelu Lukaku"
        ],
        "correctAnswer": "Harry Kane"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de los títulos del Campeonato de Europa de la UEFA?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Marco van Basten",
          "Antoine Griezmann"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la UEFA Champions League en la temporada 2016-2017?",
        "options": [
          "Real Madrid",
          "Barcelona",
          "Bayern de Múnich",
          "Liverpool"
        ],
        "correctAnswer": "Real Madrid"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2011?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Andrés Iniesta",
          "Xavi Hernández"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de los títulos de la Bundesliga?",
        "options": [
          "Franz Beckenbauer",
          "Gerd Müller",
          "Lothar Matthäus",
          "Oliver Kahn"
        ],
        "correctAnswer": "Franz Beckenbauer"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Supercopa de la UEFA en 2020?",
        "options": [
          "Bayern de Múnich",
          "Liverpool",
          "Sevilla",
          "Real Madrid"
        ],
        "correctAnswer": "Bayern de Múnich"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Mundial de la FIFA 2006?",
        "options": [
          "Miroslav Klose",
          "Ronaldo",
          "David Villa",
          "Thierry Henry"
        ],
        "correctAnswer": "Miroslav Klose"
      }
    ],
    "6": [
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la UEFA Champions League con tres clubes diferentes?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Clarence Seedorf",
          "Xavi Hernández",
          "Andrés Iniesta"
        ],
        "correctAnswer": "Clarence Seedorf"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ha ganado más títulos de la Copa Mundial Sub-20 de la FIFA?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Argentina",
          "España",
          "Alemania"
        ],
        "correctAnswer": "Argentina"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa América Centenario en 2016?",
        "options": [
          "Chile",
          "Argentina",
          "Brasil",
          "Uruguay"
        ],
        "correctAnswer": "Chile"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles anotados en un solo torneo de la UEFA European Championship?",
        "options": [
          "Michel Platini",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Thierry Henry",
          "Antoine Griezmann"
        ],
        "correctAnswer": "Michel Platini"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2019?",
        "options": [
          "Flamengo",
          "River Plate",
          "Boca Juniors",
          "Santos"
        ],
        "correctAnswer": "Flamengo"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Mundial de la FIFA 2002?",
        "options": [
          "Ronaldo",
          "Miroslav Klose",
          "Rivaldo",
          "Ronaldinho"
        ],
        "correctAnswer": "Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene más asistencias en la historia de la Premier League?",
        "options": [
          "Ryan Giggs",
          "Cesc Fàbregas",
          "Thierry Henry",
          "David Beckham"
        ],
        "correctAnswer": "Ryan Giggs"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ganó la Copa Mundial Sub-17 de la FIFA en 2019?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Países Bajos",
          "España",
          "México"
        ],
        "correctAnswer": "Brasil"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ha ganado más títulos de la FA Cup?",
        "options": [
          "Arsenal",
          "Manchester United",
          "Chelsea",
          "Liverpool"
        ],
        "correctAnswer": "Arsenal"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2013?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Lionel Messi",
          "Franck Ribéry",
          "Zlatan Ibrahimović"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado la mayoría de los títulos del Campeonato de Europa de la UEFA?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Xavi Hernández",
          "Andrés Iniesta"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ganó la Copa Africana de Naciones en 2019?",
        "options": [
          "Argelia",
          "Senegal",
          "Nigeria",
          "Egipto"
        ],
        "correctAnswer": "Argelia"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la UEFA Europa League en la temporada 2018-2019?",
        "options": [
          "Chelsea",
          "Arsenal",
          "Sevilla",
          "Inter de Milán"
        ],
        "correctAnswer": "Chelsea"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador marcó el hat-trick más rápido en la historia de la Premier League?",
        "options": [
          "Sadio Mané",
          "Robbie Fowler",
          "Harry Kane",
          "Alan Shearer"
        ],
        "correctAnswer": "Sadio Mané"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa del Rey en 2021?",
        "options": [
          "Barcelona",
          "Real Madrid",
          "Atlético de Madrid",
          "Sevilla"
        ],
        "correctAnswer": "Barcelona"
      }
    ],
    "7": [
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa Mundial de la FIFA?",
        "options": [
          "Pelé",
          "Diego Maradona",
          "Zinedine Zidane",
          "Cristiano Ronaldo"
        ],
        "correctAnswer": "Pelé"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la UEFA Champions League en la temporada 2013-2014?",
        "options": [
          "Real Madrid",
          "Barcelona",
          "Bayern de Múnich",
          "Chelsea"
        ],
        "correctAnswer": "Real Madrid"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ha sido anfitrión de la mayoría de los torneos de la Copa Mundial de la FIFA?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Italia",
          "Alemania",
          "Francia"
        ],
        "correctAnswer": "Brasil"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Campeonato de Europa de la UEFA en 2008?",
        "options": [
          "España",
          "Alemania",
          "Italia",
          "Francia"
        ],
        "correctAnswer": "España"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa América?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Diego Maradona",
          "Neymar",
          "Pelé"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2019?",
        "options": [
          "Liverpool",
          "Real Madrid",
          "Bayern de Múnich",
          "Barcelona"
        ],
        "correctAnswer": "Liverpool"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Champions League en la temporada 2019-2020?",
        "options": [
          "Robert Lewandowski",
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Kylian Mbappé"
        ],
        "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Balón de Oro?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Johan Cruyff"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ha ganado más títulos de la Copa Africana de Naciones?",
        "options": [
          "Egipto",
          "Nigeria",
          "Ghana",
          "Camerún"
        ],
        "correctAnswer": "Egipto"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la UEFA Europa League en la temporada 2015-2016?",
        "options": [
          "Sevilla",
          "Manchester United",
          "Atlético de Madrid",
          "Chelsea"
        ],
        "correctAnswer": "Sevilla"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios al Jugador del Año de la Premier League?",
        "options": [
          "Thierry Henry",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Alan Shearer",
          "Virgil van Dijk"
        ],
        "correctAnswer": "Thierry Henry"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2018?",
        "options": [
          "River Plate",
          "Boca Juniors",
          "Flamengo",
          "Santos"
        ],
        "correctAnswer": "River Plate"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa América Centenario en 2016?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "James Rodríguez",
          "Alexis Sánchez",
          "Luis Suárez"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó el Campeonato de Europa de la UEFA en 2016?",
        "options": [
          "Portugal",
          "Francia",
          "Alemania",
          "España"
        ],
        "correctAnswer": "Portugal"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2015?",
        "options": [
          "EE.UU.",
          "Alemania",
          "Japón",
          "Inglaterra"
        ],
        "correctAnswer": "EE.UU."
      }
    ]
,
    "8": [
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios FIFA World Player of the Year?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Zinedine Zidane",
          "Ronaldo Nazario"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la UEFA Champions League en la temporada 2016-2017?",
        "options": [
          "Real Madrid",
          "Juventus",
          "Barcelona",
          "Liverpool"
        ],
        "correctAnswer": "Real Madrid"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó la Copa Mundial de la FIFA en 2010?",
        "options": [
          "España",
          "Países Bajos",
          "Alemania",
          "Argentina"
        ],
        "correctAnswer": "España"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó el Campeonato de Europa de la UEFA en 2004?",
        "options": [
          "Grecia",
          "Portugal",
          "Italia",
          "Francia"
        ],
        "correctAnswer": "Grecia"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa Libertadores?",
        "options": [
          "Carlos Tévez",
          "Ariel Ortega",
          "Francisco Varallo",
          "Francisco Gento"
        ],
        "correctAnswer": "Francisco Varallo"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2018?",
        "options": [
          "Real Madrid",
          "Liverpool",
          "Barcelona",
          "Bayern de Múnich"
        ],
        "correctAnswer": "Real Madrid"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Champions League en la temporada 2017-2018?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Mohamed Salah",
          "Lionel Messi",
          "Harry Kane"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios FIFA Club World Cup Golden Ball?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Neymar",
          "Andrés Iniesta"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ha ganado más títulos de la Copa Asiática de la AFC?",
        "options": [
          "Japón",
          "Corea del Sur",
          "Arabia Saudita",
          "Australia"
        ],
        "correctAnswer": "Japón"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la UEFA Europa League en la temporada 2017-2018?",
        "options": [
          "Atlético de Madrid",
          "Arsenal",
          "Chelsea",
          "Sevilla"
        ],
        "correctAnswer": "Atlético de Madrid"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha marcado más goles en un solo torneo de la Copa Mundial de la FIFA?",
        "options": [
          "Just Fontaine",
          "Pelé",
          "Gary Lineker",
          "Gerd Müller"
        ],
        "correctAnswer": "Just Fontaine"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2020?",
        "options": [
          "Palmeiras",
          "Santos",
          "River Plate",
          "Boca Juniors"
        ],
        "correctAnswer": "Palmeiras"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa América en 2019?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Paolo Guerrero",
          "Gabriel Jesús",
          "Luis Suárez"
        ],
        "correctAnswer": "Paolo Guerrero"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó el Campeonato de Europa de la UEFA en 1996?",
        "options": [
          "Alemania",
          "Francia",
          "Italia",
          "Inglaterra"
        ],
        "correctAnswer": "Alemania"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2011?",
        "options": [
          "Japón",
          "EE.UU.",
          "Alemania",
          "Suecia"
        ],
        "correctAnswer": "Japón"
      }
    ]
,
    "9": [
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles marcados en una sola temporada de la UEFA Champions League?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Robert Lewandowski",
          "Raúl"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de la FIFA en 2006?",
        "options": [
          "Italia",
          "Francia",
          "Brasil",
          "Alemania"
        ],
        "correctAnswer": "Italia"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2015?",
        "options": [
          "Chile",
          "Argentina",
          "Brasil",
          "Uruguay"
        ],
        "correctAnswer": "Chile"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League de Inglaterra en la temporada 2019-2020?",
        "options": [
          "Jamie Vardy",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Sadio Mané",
          "Mohamed Salah"
        ],
        "correctAnswer": "Jamie Vardy"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Eurocopa de la UEFA?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Andrés Iniesta",
          "Zinedine Zidane"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Recopa de la UEFA en 1997?",
        "options": [
          "Barcelona",
          "Chelsea",
          "Paris Saint-Germain",
          "Real Madrid"
        ],
        "correctAnswer": "Barcelona"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Libertadores en 2019?",
        "options": [
          "Gabriel Barbosa",
          "Bruno Henrique",
          "Rafael Santos Borré",
          "Giorgian De Arrascaeta"
        ],
        "correctAnswer": "Bruno Henrique"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Bota de Oro de la Premier League?",
        "options": [
          "Thierry Henry",
          "Alan Shearer",
          "Harry Kane",
          "Mohamed Salah"
        ],
        "correctAnswer": "Alan Shearer"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ha ganado más títulos del Campeonato Europeo Sub-21 de la UEFA?",
        "options": [
          "España",
          "Italia",
          "Alemania",
          "Inglaterra"
        ],
        "correctAnswer": "España"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2020?",
        "options": [
          "Bayern de Múnich",
          "Liverpool",
          "Real Madrid",
          "Chelsea"
        ],
        "correctAnswer": "Bayern de Múnich"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha marcado más goles en un solo torneo de la Copa Mundial de la FIFA para Brasil?",
        "options": [
          "Pelé",
          "Ronaldo Nazario",
          "Romario",
          "Zico"
        ],
        "correctAnswer": "Pelé"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2017?",
        "options": [
          "Grêmio",
          "Lanús",
          "Boca Juniors",
          "Palmeiras"
        ],
        "correctAnswer": "Grêmio"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2018-2019?",
        "options": [
          "Olivier Giroud",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Edin Dzeko",
          "Luka Jovic"
        ],
        "correctAnswer": "Olivier Giroud"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2011?",
        "options": [
          "Uruguay",
          "Argentina",
          "Chile",
          "Brasil"
        ],
        "correctAnswer": "Uruguay"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2019?",
        "options": [
          "EE.UU.",
          "Países Bajos",
          "Alemania",
          "Suecia"
        ],
        "correctAnswer": "EE.UU."
      }
    ]
,
   "10": [
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Balón de Oro?",
        "options": [
          "Lionel Messi",
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Johan Cruyff"
        ],
        "correctAnswer": "Lionel Messi"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la UEFA Champions League en la temporada 2012-2013?",
        "options": [
          "Bayern Munich",
          "Real Madrid",
          "Chelsea",
          "Barcelona"
        ],
        "correctAnswer": "Bayern Munich"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2019?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Argentina",
          "Chile",
          "Uruguay"
        ],
        "correctAnswer": "Brasil"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2018-2019?",
        "options": [
          "Mohamed Salah",
          "Sergio Agüero",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Jamie Vardy"
        ],
        "correctAnswer": "Mohamed Salah"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Eurocopa de la UEFA?",
        "options": [
          "Cristiano Ronaldo",
          "Michel Platini",
          "Zinedine Zidane",
          "Luis Figo"
        ],
        "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Supercopa de la UEFA en 2018?",
        "options": [
          "Real Madrid",
          "Atlético de Madrid",
          "Liverpool",
          "Bayern Munich"
        ],
        "correctAnswer": "Atlético de Madrid"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Libertadores en 2018?",
        "options": [
          "Gabriel Barbosa",
          "Bruno Henrique",
          "Rafael Santos Borré",
          "Giorgian De Arrascaeta"
        ],
        "correctAnswer": "Gabriel Barbosa"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Bota de Oro de la Premier League?",
        "options": [
          "Thierry Henry",
          "Harry Kane",
          "Alan Shearer",
          "Sergio Agüero"
        ],
        "correctAnswer": "Harry Kane"
      },
      {
        "question": "¿Qué nación ha ganado más títulos de la Copa Mundial Sub-20 de la FIFA?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Argentina",
          "Alemania",
          "España"
        ],
        "correctAnswer": "Argentina"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2019?",
        "options": [
          "Liverpool",
          "Real Madrid",
          "Bayern Munich",
          "Chelsea"
        ],
        "correctAnswer": "Liverpool"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador ha marcado más goles en un solo torneo de la Copa Mundial de la FIFA?",
        "options": [
          "Just Fontaine",
          "Pelé",
          "Gerd Müller",
          "Ronaldo Nazario"
        ],
        "correctAnswer": "Just Fontaine"
      },
      {
        "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2015?",
        "options": [
          "River Plate",
          "Boca Juniors",
          "San Lorenzo",
          "Atlético Nacional"
        ],
        "correctAnswer": "River Plate"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2016-2017?",
        "options": [
          "Edin Dzeko",
          "Pierre-Emerick Aubameyang",
          "Romelu Lukaku",
          "Radamel Falcao"
        ],
        "correctAnswer": "Edin Dzeko"
      },
      {
        "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2015?",
        "options": [
          "Chile",
          "Argentina",
          "Brasil",
          "Uruguay"
        ],
        "correctAnswer": "Chile"
      },
      {
        "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2015?",
        "options": [
          "EE.UU.",
          "Alemania",
          "Japón",
          "Brasil"
        ],
        "correctAnswer": "EE.UU."
      }
    ]
,




    
  "11": [
  {
    "question": "¿Qué jugador ha marcado más goles en la historia de la Copa del Mundo de la FIFA?",
    "options": [
      "Miroslav Klose",
      "Ronaldo Nazario",
      "Gerd Muller",
      "Pelé"
    ],
    "correctAnswer": "Miroslav Klose"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa del Mundo de la FIFA en 2018?",
    "options": [
      "Francia",
      "Croacia",
      "Alemania",
      "Brasil"
    ],
    "correctAnswer": "Francia"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2021?",
    "options": [
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Chile",
      "Uruguay"
    ],
    "correctAnswer": "Argentina"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2020-2021?",
    "options": [
      "Harry Kane",
      "Mohamed Salah",
      "Bruno Fernandes",
      "Jamie Vardy"
    ],
    "correctAnswer": "Harry Kane"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la UEFA Champions League en la temporada 2020-2021?",
    "options": [
      "Chelsea",
      "Manchester City",
      "Real Madrid",
      "Bayern Múnich"
    ],
    "correctAnswer": "Chelsea"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Eurocopa de la UEFA en 2020?",
    "options": [
      "Italia",
      "Inglaterra",
      "España",
      "Portugal"
    ],
    "correctAnswer": "Italia"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ganó la Bota de Oro en la Copa Libertadores 2020?",
    "options": [
      "Gabriel Barbosa",
      "Marcos Riquelme",
      "Carlos Tévez",
      "Diego Rossi"
    ],
    "correctAnswer": "Gabriel Barbosa"
  },
  {
    "question": "¿Quién ha ganado más títulos de la Premier League como entrenador?",
    "options": [
      "Sir Alex Ferguson",
      "Arsène Wenger",
      "Pep Guardiola",
      "José Mourinho"
    ],
    "correctAnswer": "Sir Alex Ferguson"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la medalla de oro más reciente en fútbol masculino en los Juegos Olímpicos?",
    "options": [
      "Brasil",
      "Argentina",
      "Alemania",
      "España"
    ],
    "correctAnswer": "Brasil"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue nombrado el Mejor Jugador de la FIFA en 2021?",
    "options": [
      "Robert Lewandowski",
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Kylian Mbappé"
    ],
    "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2021?",
    "options": [
      "Palmeiras",
      "Flamengo",
      "River Plate",
      "Boca Juniors"
    ],
    "correctAnswer": "Palmeiras"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2020-2021?",
    "options": [
      "Gerard Moreno",
      "Edinson Cavani",
      "Harry Kane",
      "Lorenzo Insigne"
    ],
    "correctAnswer": "Gerard Moreno"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2019?",
    "options": [
      "Estados Unidos",
      "Países Bajos",
      "Alemania",
      "Inglaterra"
    ],
    "correctAnswer": "Estados Unidos"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó el Campeonato Europeo Sub-21 de la UEFA en 2021?",
    "options": [
      "Alemania",
      "Portugal",
      "España",
      "Francia"
    ],
    "correctAnswer": "Alemania"
  }
]
,
   "12": [
  {
    "question": "¿Quién ganó la UEFA Champions League en la temporada 2019-2020?",
    "options": [
      "Bayern Múnich",
      "Paris Saint-Germain",
      "Real Madrid",
      "Manchester City"
    ],
    "correctAnswer": "Bayern Múnich"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ganó el premio al Jugador del Año de la UEFA en 2020?",
    "options": [
      "Robert Lewandowski",
      "Kevin De Bruyne",
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo"
    ],
    "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2020?",
    "options": [
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Chile",
      "Uruguay"
    ],
    "correctAnswer": "Argentina"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2021-2022?",
    "options": [
      "Mohamed Salah",
      "Harry Kane",
      "Romelu Lukaku",
      "Sadio Mané"
    ],
    "correctAnswer": "Mohamed Salah"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la UEFA Europa League en la temporada 2020-2021?",
    "options": [
      "Villarreal",
      "Manchester United",
      "Arsenal",
      "Roma"
    ],
    "correctAnswer": "Villarreal"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Eurocopa de la UEFA en 2016?",
    "options": [
      "Portugal",
      "Francia",
      "Alemania",
      "España"
    ],
    "correctAnswer": "Portugal"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ganó la Bota de Oro en la Copa Libertadores 2021?",
    "options": [
      "Rafael Santos Borré",
      "Gabriel Barbosa",
      "Braian Romero",
      "Miguel Borja"
    ],
    "correctAnswer": "Braian Romero"
  },
  {
    "question": "¿Quién ha ganado más títulos de la FA Cup?",
    "options": [
      "Arsenal",
      "Manchester United",
      "Chelsea",
      "Liverpool"
    ],
    "correctAnswer": "Arsenal"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la medalla de oro más reciente en fútbol femenino en los Juegos Olímpicos?",
    "options": [
      "EE.UU.",
      "Suecia",
      "Alemania",
      "Brasil"
    ],
    "correctAnswer": "Canadá"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue nombrado el Mejor Jugador de la FIFA en 2020?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Robert Lewandowski",
      "Kevin De Bruyne"
    ],
    "correctAnswer": "Robert Lewandowski"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2020?",
    "options": [
      "Palmeiras",
      "Santos",
      "River Plate",
      "Boca Juniors"
    ],
    "correctAnswer": "Palmeiras"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2019-2020?",
    "options": [
      "Romelu Lukaku",
      "Bruno Fernandes",
      "Erling Haaland",
      "Kevin Gameiro"
    ],
    "correctAnswer": "Romelu Lukaku"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2015?",
    "options": [
      "EE.UU.",
      "Alemania",
      "Japón",
      "Brasil"
    ],
    "correctAnswer": "EE.UU."
  },
  {
    "question": "¿Quién ha ganado más títulos de la Copa Mundial de la FIFA?",
    "options": [
      "Brasil",
      "Alemania",
      "Italia",
      "Argentina"
    ],
    "correctAnswer": "Brasil"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó el Campeonato Europeo Sub-21 de la UEFA en 2019?",
    "options": [
      "Alemania",
      "España",
      "Italia",
      "Portugal"
    ],
    "correctAnswer": "España"
  }
]
,
"13": [
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Champions League en la temporada 2017-2018?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Mohamed Salah",
      "Lionel Messi",
      "Robert Lewandowski"
    ],
    "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles marcados en un solo torneo de la Copa Mundial de la FIFA?",
    "options": [
      "Just Fontaine",
      "Pelé",
      "Gerd Müller",
      "Ronaldo Nazario"
    ],
    "correctAnswer": "Just Fontaine"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más títulos de la Copa América?",
    "options": [
      "Uruguay",
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Chile"
    ],
    "correctAnswer": "Uruguay"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2017-2018?",
    "options": [
      "Mohamed Salah",
      "Harry Kane",
      "Sergio Agüero",
      "Jamie Vardy"
    ],
    "correctAnswer": "Mohamed Salah"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Recopa de la UEFA en 1983?",
    "options": [
      "Aberdeen",
      "Juventus",
      "Ajax",
      "Oporto"
    ],
    "correctAnswer": "Aberdeen"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Libertadores en 2013?",
    "options": [
      "Diego Milito",
      "Neymar",
      "Edinson Cavani",
      "Luis Fabiano"
    ],
    "correctAnswer": "Diego Milito"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa Africana de Naciones?",
    "options": [
      "Samuel Eto'o",
      "Didier Drogba",
      "Yaya Touré",
      "Roger Milla"
    ],
    "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más medallas de oro olímpicas en fútbol masculino?",
    "options": [
      "Hungría",
      "Argentina",
      "Alemania",
      "EE.UU."
    ],
    "correctAnswer": "Hungría"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2007?",
    "options": [
      "Alemania",
      "EE.UU.",
      "Brasil",
      "Japón"
    ],
    "correctAnswer": "Alemania"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Supercopa de la UEFA?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Lionel Messi",
      "Paolo Maldini",
      "Gareth Bale"
    ],
    "correctAnswer": "Paolo Maldini"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2012?",
    "options": [
      "Corinthians",
      "Boca Juniors",
      "Santos",
      "Fluminense"
    ],
    "correctAnswer": "Corinthians"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2015-2016?",
    "options": [
      "Aritz Aduriz",
      "Kevin Gameiro",
      "Pierre-Emerick Aubameyang",
      "Romelu Lukaku"
    ],
    "correctAnswer": "Aritz Aduriz"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 2004?",
    "options": [
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Chile",
      "Uruguay"
    ],
    "correctAnswer": "Brasil"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2012?",
    "options": [
      "Corinthians",
      "Real Madrid",
      "Bayern Múnich",
      "Chelsea"
    ],
    "correctAnswer": "Corinthians"
  }
]
,
"14": [
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Eurocopa de la UEFA?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Michel Platini",
      "Andrés Iniesta",
      "Zinedine Zidane"
    ],
    "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de la FIFA en 1954?",
    "options": [
      "Alemania Occidental",
      "Hungría",
      "Brasil",
      "Argentina"
    ],
    "correctAnswer": "Alemania Occidental"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más títulos de la Copa Africana de Naciones?",
    "options": [
      "Egipto",
      "Nigeria",
      "Camerún",
      "Ghana"
    ],
    "correctAnswer": "Egipto"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2016-2017?",
    "options": [
      "Harry Kane",
      "Romelu Lukaku",
      "Alexis Sánchez",
      "Diego Costa"
    ],
    "correctAnswer": "Harry Kane"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Recopa de la UEFA en 1981?",
    "options": [
      "Dinamo Tbilisi",
      "Aston Villa",
      "Ajax",
      "Oporto"
    ],
    "correctAnswer": "Dinamo Tbilisi"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Libertadores en 2010?",
    "options": [
      "Neymar",
      "Fred",
      "Walter",
      "Thiago Neves"
    ],
    "correctAnswer": "Walter"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Balón de Oro del Mundial de Clubes de la FIFA?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Ronaldinho",
      "Neymar"
    ],
    "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más medallas de oro olímpicas en fútbol femenino?",
    "options": [
      "EE.UU.",
      "Noruega",
      "Alemania",
      "Suecia"
    ],
    "correctAnswer": "EE.UU."
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 1999?",
    "options": [
      "EE.UU.",
      "China",
      "Noruega",
      "Brasil"
    ],
    "correctAnswer": "EE.UU."
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la UEFA Europa League?",
    "options": [
      "Dani Alves",
      "Aritz Aduriz",
      "Radamel Falcao",
      "Juan Mata"
    ],
    "correctAnswer": "Dani Alves"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2008?",
    "options": [
      "Fluminense",
      "Liga de Quito",
      "Boca Juniors",
      "Estudiantes"
    ],
    "correctAnswer": "Liga de Quito"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2014-2015?",
    "options": [
      "Romelu Lukaku",
      "Carlos Bacca",
      "Gonzalo Higuaín",
      "Yevhen Seleznyov del Dnipro"
    ],
    "correctAnswer": "Romelu Lukaku"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 1997?",
    "options": [
      "Brasil",
      "Argentina",
      "Chile",
      "Uruguay"
    ],
    "correctAnswer": "Brasil"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2011?",
    "options": [
      "Barcelona",
      "Real Madrid",
      "Bayern Múnich",
      "Chelsea"
    ],
    "correctAnswer": "Barcelona"
  }
]
,
"15": [
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Champions League en la temporada 2009-2010?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Wayne Rooney",
      "Didier Drogba",
      "Cristiano Ronaldo"
    ],
    "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más goles en un solo partido de la Copa Mundial de la FIFA?",
    "options": [
      "Sándor Kocsis",
      "Just Fontaine",
      "Oleg Salenko",
      "Miroslav Klose"
    ],
    "correctAnswer": "Oleg Salenko"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más títulos de la Copa Mundial Sub-20 de la FIFA?",
    "options": [
      "Brasil",
      "Argentina",
      "Alemania",
      "Nigeria"
    ],
    "correctAnswer": "Brasil"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2007-2008?",
    "options": [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Fernando Torres",
      "Didier Drogba",
      "Emmanuel Adebayor"
    ],
    "correctAnswer": "Cristiano Ronaldo"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Recopa de la UEFA en 1963?",
    "options": [
      "Tottenham Hotspur",
      "Rangers",
      "Werder Bremen",
      "Dynamo Kyiv"
    ],
    "correctAnswer": "Tottenham Hotspur"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Libertadores en 2007?",
    "options": [
      "Alexandre Pato",
      "Martín Palermo",
      "Washington Sebastián Abreu",
      "Salvador Cabañas"
    ],
    "correctAnswer": "Washington Sebastián Abreu"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa Asiática de la AFC?",
    "options": [
      "Ali Daei",
      "Hidetoshi Nakata",
      "Sami Al-Jaber",
      "Sunil Chhetri"
    ],
    "correctAnswer": "Sami Al-Jaber"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más medallas de oro olímpicas en fútbol masculino?",
    "options": [
      "Argentina",
      "Hungría",
      "Alemania",
      "Italia"
    ],
    "correctAnswer": "Hungría"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2011?",
    "options": [
      "Japón",
      "EE.UU.",
      "Alemania",
      "Suecia"
    ],
    "correctAnswer": "Japón"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la MLS Cup?",
    "options": [
      "Landon Donovan",
      "David Beckham",
      "Robbie Keane",
      "Cobi Jones"
    ],
    "correctAnswer": "Landon Donovan"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2001?",
    "options": [
      "Boca Juniors",
      "Palmeiras",
      "San Lorenzo",
      "Vasco da Gama"
    ],
    "correctAnswer": "Boca Juniors"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2013-2014?",
    "options": [
      "Jonathan Soriano",
      "Rodrigo Palacio",
      "Carlos Bacca",
      "Lima"
    ],
    "correctAnswer": "Jonathan Soriano"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 1987?",
    "options": [
      "Uruguay",
      "Brasil",
      "Argentina",
      "Chile"
    ],
    "correctAnswer": "Uruguay"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2005?",
    "options": [
      "São Paulo",
      "Liverpool",
      "Barcelona",
      "AC Milan"
    ],
    "correctAnswer": "São Paulo"
  }
]
,
"16": [
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más premios Ballon d'Or?",
    "options": [
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Michel Platini",
      "Johan Cruyff"
    ],
    "correctAnswer": "Lionel Messi"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la UEFA Champions League en la temporada 2004-2005?",
    "options": [
      "Liverpool",
      "AC Milan",
      "Barcelona",
      "Real Madrid"
    ],
    "correctAnswer": "Liverpool"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 1975?",
    "options": [
      "Perú",
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Chile"
    ],
    "correctAnswer": "Perú"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Premier League inglesa en la temporada 2003-2004?",
    "options": [
      "Thierry Henry",
      "Ruud van Nistelrooy",
      "Alan Shearer",
      "Didier Drogba"
    ],
    "correctAnswer": "Thierry Henry"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Supercopa de la UEFA en 1999?",
    "options": [
      "Real Madrid",
      "Bayern Munich",
      "AC Milan",
      "Chelsea"
    ],
    "correctAnswer": "Lazio"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la Copa Libertadores en 2005?",
    "options": [
      "Carlos Tévez",
      "Diego Milito",
      "Luis Fabiano",
      "Javier Saviola"
    ],
    "correctAnswer": "Carlos Tévez"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Copa Africana de Naciones?",
    "options": [
      "Samuel Eto'o",
      "Didier Drogba",
      "Yaya Touré",
      "Roger Milla"
    ],
    "correctAnswer": "Samuel Eto'o"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ha ganado más medallas de oro olímpicas en fútbol masculino?",
    "options": [
      "Brasil",
      "Argentina",
      "Hungría",
      "Italia"
    ],
    "correctAnswer": "Hungría"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial Femenina de la FIFA en 2003?",
    "options": [
      "Alemania",
      "EE.UU.",
      "Noruega",
      "Suecia"
    ],
    "correctAnswer": "Alemania"
  },
  {
    "question": "¿Qué jugador ha ganado más títulos de la Supercopa de la UEFA?",
    "options": [
      "Paolo Maldini",
      "Lionel Messi",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Andrés Iniesta"
    ],
    "correctAnswer": "Paolo Maldini"
  },
  {
    "question": "¿Qué club ganó la Copa Libertadores en 2014?",
    "options": [
      "San Lorenzo",
      "Atlético Mineiro",
      "River Plate",
      "Boca Juniors"
    ],
    "correctAnswer": "San Lorenzo"
  },
  {
    "question": "¿Quién fue el máximo goleador en la UEFA Europa League en la temporada 2011-2012?",
    "options": [
      "Falcao",
      "Oscar Cardozo",
      "Radamel Falcao",
      "Edinson Cavani"
    ],
    "correctAnswer": "Falcao"
  },
  {
    "question": "¿Qué país ganó la Copa América en 1991?",
    "options": [
      "Argentina",
      "Brasil",
      "Uruguay",
      "Chile"
    ],
    "correctAnswer": "Argentina"
  },
  {
    "question": "¿Quién ganó la Copa Mundial de Clubes de la FIFA en 2010?",
    "options": [
      "Inter de Milán",
      "Barcelona",
      "Santos",
      "Bayern Munich"
    ],
    "correctAnswer": "Inter de Milán"
  }
]

  }
}
